30歲爆乳人妻 用柔道「袈裟固」逮捕小偷

日本警官的妻子擅長柔道，日前前往神社參拜的時候遇到香油錢小偷，於是用柔道技法將小偷壓制在地後，打電話報警將小偷逮捕。
據《產經新聞》報導，11日早上10點20四，日本埼玉縣一處的神社，有位44歲男子田中俊明偷香油錢後，準備騎停在附近腳踏車逃跑，當時參拜中的一名男子目擊到後大喊「你絕對逃不掉的」，並大喊請附近民眾幫忙，30歲山形麻理子聽到後立即上前詢問「發生什麼事情了」，知道是小偷後，立即衝上前，先用柔道投技「大腰」將田中俊明摔倒，再使用「袈裟固」進行壓制，確認田中俊明無法逃脫後，再請目擊男子打電話報警。
山形麻理子指出，因為她丈夫是巡査部長，常聽丈夫說不能容許犯罪，加上她自己也是前警員，所以自己也有同樣的使命感，才會出手制止小偷。（即時新聞中心／綜合報導）

妖，你貼埋幅圖得唔得！

新av題材

我勸你就唔好害大家

怪唔之得

淨係對波都壓死人啦

快點強姦我

留返啲幻想空間比大家咪算囉

評已正

淨係益俾連登仔
解密啦仆街解密狗

當你有講過

ok

抵啦

當我無講過

都ok嘅 肥係肥左啲 但有奶便是娘 蒙頭入閘啦

用泰山壓頂就差唔多

成隻欣誼咁嘅樣嘅？

肥絲大隻

慢慢

不能只有我看到

我認我咸濕

衝埋去撞都撞死人啦
駛撚識柔道咩

真係山形

BBW
扯左

霹靂乾坤扭紋鎖

柔道部主將黑熊

成個渡邊由美咁

不能只讓連登仔看到

屌 標題吸引 圖嚇撚死人

又真係好爆乳 身材都成隻乳牛咁

真爆乳，小偷執到

睇錯陰道

以前成日架沙固用黎捉賊好易比人用左手打死

賊：其實我係咪被架拖頭撞親？

睇埋張相，個咩固係咪即係佢一嘢責落個賊度？

認真一問 架裟固鎖完都仲有一隻手郁得
咁其實本身招鎖原意係咩
比賽？

駛乜袈裟固
撲埋去條尾龍骨都斷啦

會唔會搞出人命

我畀錢你快啲做

點解唔用armbar

隻手唔洗要

你個人訓係地下 上身比人壓住
隻手發得出d 咩力呀

拍地下投降

都幾正

真係好爆

果然係山形 瘦左應該幾好丁

後悔看了

巴打 識食 條女起碼要5支美極

屌...咁撚樣..
唔洗柔道都得啦

明明一掌都推死
係要出袈裟固
明顯借意性侵個小偷

對奶千斤重

無人留意日本警察既使命感！？

唔只爆乳，呢個人妻全身都爆

嗰小偷真係慘

又撚新會然

瘦左應該真係唔錯

幾時出個反加密模式
貼既野淨係得cdrom睇到

好明顯平時有同老公玩開

呢個ok喎

原來我唔止咸濕 , 仲好手多

其實台灣term都好微妙

30歲爆乳(正妹)人妻
少左個正妹就差好遠

妖你，新聞咪有圖囉，屌你懶到出汁

地震

好想比佢轉用上四方固鎖我

笑到嚇親隔離